對住自己人就打 對外人就縮

對老美、日本、台灣，就下下都唔敢亮劍
對自己人就下下痛下殺手

【修例風波】深圳公安賀國慶 「亮劍」對付黑衣者
3 小時前

深圳公安今早在寶安區海濱廣場舉行「廣東公安夏季大練兵『深圳亮劍』行動」，稱有1.2萬名公安參加，並在新浪網站上發布有關行動的演練片段，長約1分鐘。影片中，一批戴頭盔、口罩及持棍的黑衣示威者，不斷向公安投擲雜物，公安方面就施放催淚彈，同時出動警犬驅散示威者，又有人用點起火的手推車推向公安，並發生爆炸，公安就用滅火筒將火撲滅。

深圳公安在微博表示，今次演練是為了堅決打好打贏新中國成立70周年的安保攻堅仗，進一步凝聚警心、鼓舞士氣，以維護國家政治安全和社會平安穩定。

到依家中國都只係識用民兵

2千幾年都係咁
內戰內行.外戰外行